蘋果日報 新聞 20200609 星期二

蘋果日報 新聞 20200609 星期二

頭條

抗爭周年 末日求生 超限戰爭
6.12遍地開花
民陣：7.1一定遊行抗國安法
特赦組織辦講座剖析催淚彈放題

===============

要聞

屈反對派及傳媒搞顛覆
張曉明恐嚇：對港不手軟 如俄血洗車臣
鎮壓死10萬人 俄遭歐美制裁
葉國謙倡設法庭審國安案件
張勇：「決定加立法」尊重兩制
公僕變共僕 聶德權拒列條文
抵台衝衝子冒險回港再戰
團體促蔡英文設完整庇護機制
日倡G7外長聯合聲明對華施壓
港台風波 陳志雲斥通訊局違先例
食環監控 天眼對正瓏門冰室
團體籲銀彈延續抗爭
6.21起登記 7.8可收錢 回水一萬撐手足
書面申請按出生年份分組登記
銀行推優惠爭客 眾安贈千元
三日九發暴雨信號 赤鱲角現水龍捲
林超英：梅雨槽效應
海洋公園周六重開 政府限聚搬龍門
書展照搞 遊行解禁無期
出版業冰封 逾六成書商促押後
港大研究倡測病人嗅覺驗武肺
公屋擬疫市加租 尹兆堅轟荒謬

==================

港聞

前列腺腫瘤擴散骨骼
David Webb抗癌 盼大眾接力監察股壇
港男第五大殺手 入骨屬末期
院友肛塞紗布亡 家屬疑劍橋虐待
醫生指被告抑鬱符誤殺罪
日花百元點對點上學 每周自費檢測
跨境生捱貴巴「被停課」
八成本地學生憂跨境童播毒
高小初中復課
學生「開心到瞓唔着」
僅33警子女申北上升學
維權律師：內地司空見慣
港人受外媒訪問 即踩國安陷阱
警車無響號衝燈撞人 警控危駕
10歲女童復課前墮斃
流亡台灣手足
惶恐中進修自強
K無悔抗爭 望煲底重聚
Daniel為後來者鋪路同行
台《港澳條例》第18條更快助求庇港人
不滿警逼遊行改道
掟膠水樽 藏雷射筆 單親爸囚8月
阻警追捕少年 清潔工禁保釋勢判監
6.12搬鐵馬到政總 董事助理囚兩周
國際專題：由解放奴隸至種族隔離年代
警歧視黑人 死結難解
非裔難民美國夢碎誓聲援
警工會頻包庇 改革難竟功

===============

國際要聞

全美最激改革 明市廢除警隊
議長︰另建新公共安全系統
無警世界靠社區源頭防罪行
英示威者拉倒17世紀奴隸主銅像
刊撐派兵文 《紐時》編輯室地震
民主黨倡建黑警名單阻調職

===============

兩岸要聞

國安法嚇走外資 圖另起爐灶
京硬推海南自貿港 凡事聽黨難代香港
法律會計難達國際金融中心水平
路透：特朗普將簽署維族人權法 制裁華官員
維權人士妻遭警跟蹤阻見親朋
邊境未開 無法赴台
逾萬中港澳生被遺棄
香港局勢增台國安憂慮
外商攜陰性證明入台 檢疫縮至十日
南方暴雨水浸成災 九死五失蹤

================

國際新聞

取消社交距離限聚令
活躍個案歸零 新西蘭戰勝武肺
詩中留線索 百萬寶箱藏十年終被尋獲
英揆新法約制外國收購案
《救世主》坐鎮沙地藝術館
NASA逾14億設計繞月太空站居住艙

================

==============